［必睇］領悟機場的相處之道

Be water、不割蓆、不篤灰、各有各做的真諦

有人問仲be唔be water好，我講過be water係用黎吸取每一次行動中嘅經驗，而最應該be water就係做左「違法行為」、「不合作運動」嘅人，睇到呢到，唔好因為咁而嬲左先！聽我講埋，因為係法治精神上係真係無得講你自己做得岩定錯，即使你個行為係為左呢場運動而出發，而係依家呢個香港唯有救到你地嘅就係be water同埋大量嘅「和理非」！只有佢地可以幫勇武派做善後工作，只有佢地唔應該怕被捉被捕。但Be water係機場唔係必要，只要人多大家真係唔洗怕，人少你地就必須Be water！而不割蓆、各有各做就係要係Be Water之間發揮互補的最大作用

舉例，好似沈日嘅不合作運動咁，有人要做真係無人阻到，但和理非必須要有人走出黎阻止同埋「維持秩序」，阻到固然最好，阻唔到都要繼續叫更多人去勸，同大家講唔好意思，勇武嘅就好應該be water，因為好明顯願意做不合作運動嘅人真係唔多，你地留要睇環境情況去判斷，少人同聞到有狗你地就要撤，但無做不合作運動嘅就一定要留，因為你地係身體力行地去阻止同埋希望機場運作正常！所以你地根本唔洗驚狗，加上人多，只要你戴住個口罩唔好著黑色衫，就唔會咁易被點相添！

所以，和理非「維持秩序」同善後工作係必須的，甚至連對唔住我地都會願意講！當然希望勇武仔有時要接受「違法行為」、「不合作運動」係法治上係錯呢樣野，即使大家都理解其實情感上係正確都好！而和理非都要接受無大台而坐係同一隻船嘅情況。隻船太搖，勇武仔就只需要坐定定，比冷靜嘅人處理，但絕對唔會將你踢落隻船，因為少一個人，呢隻船就少左一個動力去撑更遠！

呢個就係和理非同勇武仔不割蓆嘅原因！而不割蓆唔代表同意你行為，同樣你可以唔同意我行為，我阻止你，你屌鳩我都無所謂，呢樣就係「各有各做」，只要大家「不割蓆」、「不篤灰」，大家「各有各做」、勇武睇情況「Be Water」，屬於自己嘅社會秩序就會好成功咁出現！  總結

和理非係機場要比勇武有更大勇氣面對狗隻！因為你地有嘅係清白之身！怕什麼？
要有勇氣「維持秩序」，要有勇氣面對善後執手尾嘅工作！

而勇武，你地要睇情況Be Water，你地真係一個都不能少！

最後，大家都要捨棄某d自尊！唔除面罩大家都係自己，大家都係普通市民！無分勇武同和理非！！！！！

推

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

[緊急分析]法！不！責！眾！

P牌用呢種方法推post都高明

【反省與建議】「俘虜」處置提案

612 721 811

[基督徒入] 求求你地入機場Sing Hallelujah

統一機場戰線，大家點睇？

致歉個位可以再諗清楚
但大致我覺得要咁做 先團結到

種種跡象顯示，香港正出現人道危機！ 香港正出現種族滅絕苗頭！

集氣！推上聯合國，推上戰爭法庭，香港出現人道危機！人道危機！！係人道危機啊！！！

唔好比佢停，真正香港人集氣，提供更多證據，推上國際，可以的話，推上戰爭法庭，香港人已無計可施，唯有求助國際社會！

唉

【重要通知】抗爭不割蓆手冊

請參閱